aprender a tocar la bateria lleva su tiempo pero si dejas de practicar lleva mas este nio dejo de practicar ahora ya tiene 18 aos y no toca ni la puerta saludos esto queda para la historia alguien que pudo ser un buen musico,pero no se pudo por culpa de su madre